{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉 대명 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は12:00で、チェックアウト時間は10:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内があります。 宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室の場合は直接人数確認が必要であり、1人追加料金が発生することがあります。 また、退室時間を超えると、追加料金が自動的に加算される場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 未成年者の男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に気を使わなければならず、騒音発生時には退室措置が可能です。 物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。 入室利用に関する案内があります。 予約特典についても言及されています。 駐車は道東港前の公営駐車場に駐車し、バレットパーキングはできません。 ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人分ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。特殊客室の場合は直接人数確認が必要であり、1人追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金が自動的に加算される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができます。お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜間は騒音に気を使わなければなりません。騒音発生時には退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難の際には何か処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "はい、物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は道東港前の公営駐車場に駐車することができますが、バレットパーキングはできません。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "予約特典については記載がありませんので、特典の有無については提携店に直接お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 518
    }
}